[求問] HSBC recruitment

想問佢地個recruitment process係咪都好長
上網見到有人講過可能會process到最後不了了之左

大約兩星期前申請左個position
即日(星期五)仲收到通知做online test
隔兩日(星期一)我做左
第二日status就update左做passed
又隔多兩日(星期四)HR打黎phone interview 一切正常
佢話會pass CV俾senior management再process
到依家一個禮拜 冇聲冇氣
我有check住application status
一直都係”online assessment passed”
直到今日轉左”required online assessment(s) passed”
想問有冇人試過同樣情況？兩者有分別？
係咪到呢個stage就止步了？

求解答

放棄啦，無左啦，搵第份

遇過同樣情況？

都好睇你咩division
之前做過本身agent口頭話ok
等成個process 都隔左差唔多兩三個月

hsbc online test係點

咁耐
我見佢頭兩關咁快 以為佢等人用 之後都會快 但又好似唔係

呢個真係睇division
under SHL咁多test 有啲考計數 有啲考logical reasoning 有啲考情景判斷 係視乎個position需要咩能力

Hsbc係慢

利申in過back office

我都等左好耐都未有回音。。。係咪要等幾個月？
再apply HSB position 佢直接話我application unsuccessful...求解

唔會幾個月呀嘛？2-3個星期都冇我諗就當被人掰掰了
直接application unsuccessful就應該係not being shortlisted

宜家status 係咪interview has been scheduled?!

唔洗對hsbc嘅工上心
五時花六時變
今日可以同你講會安排interview
可能聽日headcount 已經freeze左
又可能過幾個月之後突然開返post/headcount然後打黎問你有無興趣in
見得太多

比個例子你
試過有份2月apply,兩星期後phone in完話ok比manager睇
最後6月先打黎約interview 個HR都笑住問唔知你仲記唔記得apply過哩份工

Hsbc hr同line manager分到好開
所以係好q耐

不過你連in都未in其實唔洗咁上心